點先冇咁多負面情緒

習慣左就冇事

你試下一日做12個鐘 有時間諗再講

識多啲痴撚線朋友 睇啲搞笑post唔好入而啲負面post

上少啲連登最好

睇搞笑po會嘴角向上揚然後變左坐係到喊

最好就係唔好再搵其他負能量既人一齊放負
睇吓會唔會有真心朋友肯出黎陪你行下街hea下咁

不過我都知好難

諗嘢唔好諗咁多

唔俾自己諗

個人自信啲諗野先會正面
做運動係有幫助 但香港人又有幾多時間做運動

畀多d正面情緒咪冇咁多負面情緒囉